教育局以為我哋會驚？

相信每間官立中學嘅同學都會收到呢封信，但係教育局真係認為可以阻止到我哋嘅行為？太天真啦
中學生 反抗

推

唔搞到停課根本就冇撚用

搞到停課班人先知驚

Push